新版人權民主法案 美限港2020前普選

美軍來了我帶路

一年趕唔切啦

當初民建聯話2012有
咁都拖咗7年

J死人了

由美國帶領

依家有美軍唔同講法

算9數 都唔知幾時過

之前翻譯過全文，有興趣可以睇睇
【全文翻譯】《香港人權民主法案》

扯左

所以暫時唔好反送中
食美國條水啦，please liberate hong kong, help

Push

立會only? 我要雙普選呀屌！

侵侵

不撚得鳥

口交部：干預中國內政

一樣一樣嚟，急都急唔嚟

選左特首先,再由特首啟動立法會
講真除非中共倒台先有可能

好撚好J

831都係普選

覺得中共寧願玩死香港 但咩都值得一試！

攬炒啦屌！

唔知點解老豆老母本身都反送中，但係一聽到勾結外國勢力就

只係introduced 階段，未過兩院，最後仲要trump trump 簽字。
唔好鬆懈

推，仲有咩可以做

用民建聯同美國比

咁我哋係咪要做返啲嘢配合？

扯到上太空

有立會已經贏啦，如果全部直選，特首其實係廢。泛民一定過半

文宣可以開始吹風帶去埋普選

This way sir

This way Sir

唔反抗都係死，點解唔反抗。起碼對得起自己，同埋下一代

Come come

推上熱門

大中華膠，知道美帝出手，支那會玩完，其實佢地內心好矛盾，你要慢慢同佢解釋，我地係反共不反華。

問吓佢有得揀，想唔想移民

捨得過未

而家咩都試，
最唔想郁嘅廢柴港女，日日俾佢逼出戶外

中美聯合聲明

香港人終於成功啦
2020年我哋要諗喺邊個做特首

無會員 有無文字版

無錯 加上大英祖國個首相都唔係普選出黎

某程度上只要將選委會既人換晒泛民入去其實無問題

咁過硬了

已上熱門

推

呢個好似上個禮拜raise

G20前行動討論

個人認為現時最重要係︰

1）香港人再嚟一次(或持續)大型遊行或者和平野餐，時間點唔可以係7月1日，必須係G20當天及G20之前 (6月28日之前)，向侵侵同歐洲各國正式表態（唔能夠只靠Liberate Hong Kong嘅白宮聯署╴因為可以做數，一定唔及遊行人數嘅公信力），向佢地表達香港人要d乜，等佢地拎嚟同中共傾。我地唔只係要「徹回」，我地係要「Liberate Hong Kong」、「我要真普選／Universal Suffrage Now」。因為只有「真普選」，先可以徹底解決「再強推送中」、「警權」等等問題。所有現時嘅訴求，必須升級到更高層次—「真普選」上面。美國幫到你今次徹回送中又點？一日港共政權仲係度，惡法重有機會死灰復燃，要求林鄭下台就更無謂，下個上台都係港共嘅人。

今次嘅集會同上兩次集會嘅意義係唔同，唔好以為上兩次遊行出咗嚟今次就可以唔出，請大家繼續努力！

目前行動一覽︰

a. 民陣6.26有搞集會

b. 6.26野餐

c. 626行動！去G20各國領事館請願！

2）繼續推高Liberate Hong Kong 白宮聯署數，現在已過10萬，暫時以20萬做目標！聯署連結︰

記得簽完要email confirm

3) 幫手推po﹗將此post的原帖推上熱門！依家唔討論行動好快就到G20﹗原帖連結︰

4）搵人整「Liberate Hong Kong」、「我要真普選／Universal Suffrage Now」牌到時派比人集會用

5）Forward 上面嘅訊息／圖片比身邊朋友知，搵更多更多人去集會，並且明白提升訴求層次至普選層面嘅重要性！今次嘅集會同上兩次集會嘅意義係唔同，唔好以為上兩次出左今次可以唔出，請大家繼續努力！

請合力做到以上五點，就算你去唔到各方嘅集會，都幫幫手做第2、第3點

部份G20相關討論︰

G20戰線：解放香港白宮聯署20萬目標

G20前不要與港共對話

[G20] 集資登美日德公開信

楊衛隆：g20 一戰定江山

[G20緊急]最大公約數有兩個1.liberate Hong Kong 2.香港落實普選

呢個先係End game

香港已經係中美新冷戰嘅前線
香港有機會好似90年代東歐咁樣全面民主化

Sir this way

唔好用free hong kong
張圖要改一改轉protect hong

料美不會即採高壓手段
資深中國事務評論員、中大中國研究中心教授林和立博士直言，中國肯定不會接受有關要求，「政制改革係內部事務，現時中美處於新冷戰，所以北京只會定性美國係要打香港牌」。
他又表示，2014年的佔領運動，中方一直視美國勢力在背後策動，「加埋習近平嘅取向，政改道門只會閂得更加緊」。
問題是美國也非省油的燈，《香港人權和民主法案》如果獲通過，肯定不會放着不用，換言之，當北京繼續不讓香港實施普選，必然因此違反有關法案，並換來美方的回應和報復，林和立表示，「美國唔係天真，留低咗伏筆，應該就唔會立即用高壓住，唔會即刻取消《香港政策法》，但佢都有好多嘢可以做，例如制裁推動惡法、打壓民主自由嘅官員」。
林和立不諱言，中美關係未有緩和迹象，習特會充其量解決部份商貿爭議，但新冷戰只會進一步升級，他形容香港被夾在中美惡鬥，「特朗普打香港牌係好重要嘅發展，美國會逐步進逼，矛盾只會往深層次推進，北京對香港更加唔會鬆」。

Protect hong kong先啱

首選梁烈唯

漏咗個真字

係真普選

香港人唔好錯過呢個機會
71要上街爭取真普選

邊度有咁多真真假假，香港人要既就只有普選
唔好玩弄文字

Sir! This way! Follow me!

J住先
但文宣要繼續

至驚再玩dq

通過未呀?

美國講既普選就係真普選
係共狗先會整埋的假野

美國真係好撚癲

嘩 呢個真心正！
美國國會太有心啦！
依家希望侵侵唔好玩野🇺🇸

共產黨一定唔會理，寧願等香港變焦土

我想問有無其他source，我見其他媒體無咩提呢單野

如果係咁
根據個法案
選舉主任制裁得

266924

頂唔緊..

其實講左好耐都未通過

唔好開心住，未通過
集中返呢幾日既活動先

this way sir !

依野會擊中要害，大家睇吓點解等唔到發叔就知

我帶路

正呀

置頂

多謝林鄭

普選實現唔到，美國唔撐香港
咁咪意味香港只能依賴中國
唔覺得垃圾港府會妥協

咁就大家留係大灣區做香港市居民
包括奶共派

屌你又貼蘋果日報

未簽唔好high住
有可能係g20比trump傾野既彈藥only

Pish

通過左再番黎睇啦 唔好咁快打飛機住

必須基於人大831框架下我聽到識背 2020幾肯定冇可能

新會然

選委會普選

係咪暗示唔好亂dq入

梁天琦

dq未

共產黨就真係外國勢力啦

唔好打晒飛機住 13號先introduced to house 要等埋G20先知到底會推得有幾快 一傾唔到埋呢個act就會係其中一樣首先做既野

大家可以去呢度check progress

快D通過

咁樣建制走狗頭上就有一把刀

佢地唔能夠出賣香港

侵侵來了我帶路

in鄺神we trust

美國爸爸

有d怕好似上一個版本咁
不了了之

國會：呢兩條法案都係美國內政

更能懲罰在港打壓民主自由的香港或中國內地官員，包括禁止相關官員入境及凍結他們在美資產

屌幾蚊好心你就畀啦

咁又未必 支共一定唔會妥協 只會拖得就拖 就算侵侵想埋尾做靚去大選唔推住
house班民主黨一定力推 (打支共同時可以影響埋大選) 而打沉支共係兩黨共識所以一定出睇出得幾快

唔好開心得咁早住
侵呢啲商人總統分分鐘只係當香港只係一粒棋子
到時winnie同佢傾掂數，分分鐘又唔洗推

有選舉主任同確認書, 全面普選立法會都被中共out左一批人

將雨傘運動、魚革、1百萬人、二百萬人上街、612咁多次大型衝突全部歸咎於無民主矛頭直指普選搶道德高地

fake news

做任何國家嘅棋子
都好過獨栽政權嘅棋子

做文宣 可以輓回軍心

sir this way

幾肯定唔會比佢入閘

aggrrr
重點係美國都提起既話我地可以向呢個方向進發
你諗下71遊行200萬人出黎話要2020全面普選立法會既話美國唔會袖手旁觀

緊係啦，同貿易戰一樣，都係要求啲中國比唔出嘅嘢，美國先有籍口做嘢，係爽嘅

]

This way

pish

普選普選

Follow me sir

同佢地講唔係美國一早已經過左，理得你200萬人

今日熱門第一位ok?

係咪跟足就要廢功能組別？

仲有DQ個招

[長期抗爭] 全港轉台 打擊酒樓茶記TVB壟斷

THIS WAY, SIR

得返半年咋

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

Sir

2017政改失敗

咪一鳩樣
美國幾時真係實質上幫過香港
永遠都係得個鳩up

佢地個concept係你反共就係反華 共就係華

焦土又近一步

sorry 我錯了
原來唔係12年 係08年應該有

條友真心煩

唔畀普選咪制裁囉
美軍來了我哋帶路

都唔知佢up乜春

黑警想去美國呀?

sorry囉, 一齊大灣區

626見各位

2020年林鄭會咁講: 立法會已經係民眾投票選舉，所以唔存在普選立法會依件事

自己香港自己救

其實會唔會推下推下無左回事？

#關心社會令人太累

原來鬼黎

應該過唔到2院
次次得個up

你真係當美國傻既咩
寫明open and direct

侵侵講下咋都唔知等到幾時啦靠自己啦香港人

侵

可能人地連英文都唔識睇啦
唔好怪人

你連份野係邊個推都未知

係
open and direct

功撚組別好明顯係indirect

少年，你太年輕了！

呢張圖先係經典

佔中嗰時我已經話條友有問題 之後佢block咗我

啲膠好支持佢 成班友話我小人之心

會制裁既話，我諗成家都係美國既習維尼第一個衝落香港話推行真普選

come come

唔普選咪一齊攬炒囉

我一直覺得共匪既興衰同香港係有莫大關係，近年啲撚樣一直靠搞死香港上位，我又睇你班仆街係咪個個可以安享晚年

健吾同一隻串柒柒嘅IT狗 真係無乜分別

都係10 日左右, 冇理由咁快講攰

仲要tag埋, 攰就唔好講啦

This way, sir

你有你冇普選, 我有我制裁, 兩者互不相干

咁真係值得打J
不過我google search 關於條bill 都無咩新update....

真

唔係潑冷水
但你地覺得香港人夠智慧普選咩？

過呢啲法案要搞幾耐

呢個焦d官咋嘛

政府唔回應咪焦埋香港囉

Effective

呢個只係邁向成功嘅一小步
大家加油 唔好比佢停

唔好氹我開心啦

呢d真係要袋住先

未簽!未落實!仲要繼續加油!

唔好比希望我

唔好咁快打飛機住

共產黨係蘇聯勢力嚟

推翻共產黨，還中原百姓中華正統

今時唔同往日
依家成個世界局勢唔同哂

唔好期望太高，樂觀其成

仲要咁曬
返去又要做美白

J到眼濕濕

係我唔mind但係唔好太樂觀著
靠自己實際啲

又睇下點

老美

美帝

呢個要推

6月26日係一個集氣比美帝同習總傾嘅理據

唔好自high啦

"支持設立真確的民主選舉方式，自由公平地提名及選舉香港行政長官，及在2020年前以公開及直接民主方式，選舉全體立法會議員"

字眼咁含糊，同埋"直接民主方式"係話選立法會議員，唔係行政長官

[深度分析]民意與民心的分別

幾時過到

下一個戰場非常明確了,重啟政改.

導遊團推！！

自由公平地提名及選舉香港行政長官

其實無咗功能組別都已經係一大好事

美軍來了

俾人拎做籌碼就一定，但想化想像為現實就一定要睇香港班政客有幾多斤兩，但冇票佢地都做唔到幾多野，俾左票佢又唔一定贏，贏左都可以再出賣我地，但都要搏一鋪，還掂都冇野可以輸

71普選大遊行

美軍未來我邀請

口交部係唔係決定唔同人地傾呀??

Agger

係就快

LM

建議你睇英文版上文下理 自由公平就係咁既意思 簡單直接唔會同你玩捉字虱 你做唔到既就制裁 有冇滿足到條件係佢決定

source (page 6):

Sir this way sir,please come this way

選舉主任可以點解決

補充
1 Hong Kong voters freely enjoy the right to elect the
2 Chief Executive and all members of the Hong Kong
3 Legislative Council by universal suffrage;

邊撚度字眼含糊？我覺得好撚清晰喎
佢要你真普選 就係咁簡單

希望大家花少少時間留意依件事
選舉主任繼續話晒事，話DQ就DQ，今屆區議會唔知又幾多人被DQ

same

屌你老母新會員

好野

唔期望幫到啲咩
共產黨都係當R痕
係做到啲聲音出嚟咁話

push

世事常變呀，睇下G20嘅發展先喇

過唔過到可能真係要睇G20傾成點

626 大家一定要出
要畀全世界睇到香港人嘅決心
咁美國喺G20 或者人權和民主法立法上面會更順利

普選係冇篩選嘅真普選呀，支共只係任命，冇得揀！

台灣民主化都係因為美國向蔣家施壓先有

南韓一樣

美國真係開始黎料
大陸GDP增長唔多 負增長佢地實仆街

當年話要08年雙普選，都講咗十幾年

最後要由外力推動，可想而知香港班撚樣

係代表希望既end game

不過民主中國對美都好有好處

無

講咁耐
個法案幾時上國會表決?

呢個我支持
睇番佢既片 佢諗法真係行先過我地好多

又dq啦

ok

大家注意做好公關！我地今日要贏！

［624集體交稅大行動］我地要出，都要做好公關！係政府迫我地既！唔係我地搞事！

你問佢地點解覺得政黨就係國家，世界大部份國家都係黨同國分開，點解中國就一定要共產黨，共產黨係俄人創，共產主義係德國人創，佢地都唔要啦，點解中國人要 keep 住人地 o 的失敗產品

扯扯地

洗咗腦嘅人係接受唔到真相
承認真相
即係否定自己大半世人嘅價值觀
同時向後生仔低頭(雖然我都唔知關咩事)
加上佢地自卑心作祟 更加要面撐場面
所以點講都選擇唔醒
只要仲有一啖氣 都會撐黨到死嗰一日為止

啲frd已經串緊我似賓賓

共享大灣區

獨裁國家點都難對付過民主國家

悲

PUSH

其實支那有冇民主對美國都唔重要
美國好多盟友都係獨裁者

中東果班 以前埃及又係
基本上肯聽美國話說話鳩知你

如果支那開放左市場
支資國企失去左市場控制 經濟上冇左絕對控制權=政治上都冇絕對控制權
到時美國要搞你仲容易 因為個獨裁政權要有外力支撐先會穩

推呀

因為班奴隸覺得自己都有機會成為奴隸主

美國睇穿個大局 好犀利

反送中 本質係反共 下一步必然係爭取雙普選

雙普選都無埋 美國會正式制裁

再下一步就係爭取獨立

（係向外國爭取中共倒台 香港既大方向）

其實立法會先係最重要, 因為咩野都要經立法會, 特首想推咩政策都唔例外。咁次攪到咁慘, 係因為立法會紅底左。

雙普選
公民提名

估唔到，五年後可以再聽到呢d字

講咁多野
幾時通過先？

無錯
支那如果乖乖聽話唔威脅美國地位既話，聽教聽話比你做阿二有咩所謂，理撚得你改造曬班國民做機器奴隸24x7咁做野，一樣唔會理
而家係支那on9+香港人唔清楚自己地位
靠美國係唯一打敗共產黨既方法，但美國唔係老奉免費世界警察
香港要識玩就要自己係一個可以比美帝利用同時滿足自己目標既位置做野為前題先岩

做實事

睇到濕曬

咁多位義士 你地既努力唔係白費 唔好再話失望 同灰心

快D啦

中環解放軍單野 建制企到咁硬 係咪已經放棄外國國籍啦?

做第51個州啦先過puerto rico

佢地係唔識見好就收

而家好明顯係上頭有命令 美國制裁都唔理啦

上頭見美國未立法咪去盡
美國一立法 佢地實著草

所以人權法真係好緊要

立左法 照追數啦?
冇睇完整版 條法唔會追番呢D明顯賣港既人咩?

幾時審議

會
凍結離岸資產
唔比佢地用有係美國開既銀行
唔比入境

所以而家最好讓佢地做多d,
將來唔止佢地，
就連解放軍都唔俾登岸買奶粉

焦土迫到人權法，幾年前點估到真係有呢一日

但係佢地都要照推

通過左就唔同架啦
支共高層即刻鳩縮

但係中環解放軍單野 通過左就係通過左 又冇得縮番

Trump冇提起香港 只講門面野 啫係代表會做野 個法案應該會係未來一段時間內通過